突發 所有手足小心 有卧底捉人呀 唔好再一個人走！！！

唔好一個人走唔該！！！！！

推呀屌 唔好一個人走 好撚易比狗捉呀

推！！！！

小心 卧底狗隻手都cool住閃既野

陳浩俊
冼志恆
劉宇軒

立場

推呀dklm

推